# exampleProject

#### Необходимо сделать :
1. Добавление нового клиента в базу
2. Отображение списка клиентов с возможностью фильтрации по любому из полей
3. Удаление клиента
 
**Поля**
- Имя
- Мейл
- Телефон
 
#### Условия
- Не использовать никаких PHP фреймворков